日本東京肺炎疫情急劇惡化 都知事小池百合子將於晚上八點召開緊急記者會！

你估日本有冇隱瞞疫情

奧運改左期
就講真話

lock down

車厘呢？

唔係隱瞞 只係唔驗唔計確診

小池都講咗成個禮拜
但今日令和叔叔否認

知事有無權唔跟中央封城？

北海道知事試過自行宣布緊急狀態

今日東京新增13單

有d名人中左…應該已經好大鑊，只係佢地一直唔驗/唔公佈

自衛隊上京戒嚴
機動黑警the movie劇情

北海道嗰個好似最醒，自行決定幼稚園停課

仲有20分鐘，有冇link ？

無奧運就爆得

東京都終於停課停市

DELAY左, 唔駛忖度, 數字可以爆上

唔俾叫雞

佢而家個感染數低過其他國家十倍有多，大把位比佢走

仲未開

追落後

香港時間8點？